柒婆最後一步棋係咪就係流出批軍火比示威者 然後大鎮壓

根據光洲 天安門 同埋烏克蘭三場革命
最後都一定係當權者誣蔑示威者已成為持槍恐怖份子
叫軍警用實彈shoot to kill

最後歷史會還番清白比死者
但係命還不回來
極權也不一定會倒下

而且佢流出既數量一定只係極少量
根本對整場運動無幫助
比你殺得幾個黑警散仔
就開左條恐怖主義路線比國際社會同香港割席
到時又要一段時間先會浮現真相
但係場革命就已經比鎮壓左
拉既拉 殺既殺

殺都唔係殺散仔/狗喇 殺咩自己諗

差唔多啦
出機關槍你都唔驚
佢仲可以點
咪就係收你皮囉